今日林鄭記招 完全彰顯左醫護罷工威力

1.封左高鐵 削一半航班 封海路（但係仲有一車車支那豬係東鐵！）

2.唔再用暉明邨同公屋做隔離營，隔離有大量民居 幼稚園 中小學

3.向支那豬收回醫療成本費（但係一定會走數 同蝗蟲產卵一樣 拎完身份證就坐東鐵返上大陸）

4.「呼籲」僱主俾員工home office

拒 絕 假 封 關！

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

熱烈欢迎全国同胞來港免费就医！

工會個人數咁樣上升法 真係會嚇到佢地瀨屎

[正視聽] 只係停新通行證 一簽多行嘅大陸人係可以照落嚟香港㗎

一下將軍抽車
無哂棋
組織工會=>罷工=>癱瘓政府

東鐵嚴重好多

Keep住個勢
醫護仲未夠資源
關口仍未全封
唔可以袋住先 唔可以離棄醫護

陳肇始咳得好撚勁
會唔會咳埋舊潤出黎架

封完關仲要爭取醫療資源， 屌你老尾100 億搞個垃圾公園， 醫療開資就減

咪撚打J啦
封一半 等於無封
無撚用架

屌你老母

知一定要比錢
就索性爦炒香港人都要比錢
做乜撚野同等對待係前題？
我地交咁多稅，捱咁貴租
班仆街一落黎平起平坐，走數仲追唔到

港九同胞可唔籌物資比新界重災區，咳咳咳

東鐵唔封=冇撚用
羅湖落馬洲成堆支那狗

屌你老母封左既關口既人流加撚哂都唔夠未封既關口當中最少人流果個

趁佢病撈佢命，擺工啦屌，最多咩移民，醫生同護士大把國家等住你地去啦，怕Hi咩

咁快就破萬人
其他行業人數都升緊
真係全民反港共

Push

一定要keep住罷工

要求所有口岸，包括機場，全面禁止來自中國大陸旅客進入香港，否則繼續罷工！

拒絕假封關！繼續罷工！

未撚贏呀DLLM！

贏乜鬼呀，阻到10%都冇，又玩語言偽術

支持

繼續去

落馬洲 羅湖 深圳灣
三個最多人流嘅關口
今日係隻字不提 繼續開
唔封 繼續接湖北人
繼續播毒
大家唔好比777呃到
附深圳灣片段

一早講咗勇武先至可以爭取到和平
勇武唔一定係指打打殺殺
但實際行動及人民力量先係可以令當權者嘗試停一停同你傾

全民罷工，政府失去管治能力。

屌唔收貨啊
要求即時全面封關

邊有，條柒婆出嚟鳩up，然後厄鳩我哋香港人咋

封關口岸 缺一不可

黑警OT 都好似好多億用左，買水炮車對付香港市民一架都幾千萬

推

拒 絕 假 封 關！
醫護計續罷工.

繼續支持罷工

我相信勇武放火都係她跪低的主要因素，勇武真係救左粉嶺居民

組織公會 全面罷工

- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
- - -

入境罷工可唔可行？

唔好意思樓主借個位俾我
幫我spread文宣出去
ig同Facebook都要見到

香港人與醫護同行

聽日罷！！

唔只醫護，仲有其他職業，一齊罷工屈佢五大訴求

班次少左
人數會少咩
班班都塞爆你

講左工會最有用

醫護好波！

push

呢個要置頂

組織工會

拒絕假封關

我要真罷工

咁仲罷唔罷？

仲有老竇搵仔

繼續罷！

我都即刻諗肯定會走到數
然後又側側膊暗中拎公帑填

支那狗唔俾錢根本吹佢唔脹
咁多年已經冇左幾十億公帑
免費幫班蝗蟲接生
仲要送身份證俾佢地
九年免費教育
香港護照 日本免簽證

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

幫推❗️❗️❗️

[正視聽] 政府唔係無能 政府係突登想整死香港人

支持及敬重醫護罷工

推呢個

全港繼續三罷

多謝醫護工會仝人

多謝其他大力配合支持醫護工會呼籲既手足

多謝蕭生

諗多左啦
根本就冇用
扮下野咋

多謝 多謝 多謝

唔係拒絕半封關
係要爭取完全封關

醫護罷工 刻不容緩

齊齊罷工

你都係狗.jpg

入境都有人自動請纓做特務警察

你老母又打飛機封一半有撚用咩 依家係要罷工 完全封關都唔知得唔得

罷

鍊左政府春袋一下就跪成咁
趁呢個機會一定要渣實佢
香港好快重光

三罷必須繼續 佢咁樣根本同冇封冇分別

大家一齊罷工！

未撚完啊

完全係耍港民啵.

岩洗 借黎

收皮啦 中左武肺都係免費呀
仲有9成流量未封

局部回應「封關」的方式，和七個月前「暫緩」逃犯條例的思維，一模一樣，由於不願意滿足社會全部要求，以維持「執政權威」，結果就是唔湯唔水。

未完呀，仲未完全封關同埋踢返d大陸人出境呀，要繼續努力！！
btw，多謝各手足努力，證明罷工同勇武先有效對付呢個on9政府

大陸人落香港去邊個關口？KLM當然火車啦on9

Cut 左8% 支那豬炸，仲有92% 黎更

我哋高中生就課已停
雖然冇資格話一齊罷

但容我講：
「十卜醫護嘅決定」

再次見證幾撚多人呼籲入工會冇用 係要就瀨野先會識搵工會求助

點解封一半？咪為左塞住醫護把口
但封一半作用係0,屌你老母我唔識用第二個關口入咩？

罷佢老母啦

冇贏家運氣,都要有輸家風度,呢個時候撤銷"反蒙面法"上訴一定贏民心
家下呢個時勢,上訴9成輸.唔撤銷,等法庭打多你一巴

睇住條仆街尋日仲好撚得戚咁話封關唔可行、又話要一定要人道理由免費俾支那人黎醫病，然後條仆街賤婦今日就死死氣咁出黎自打咀巴，真係好撚爽 完全睇到入工會，姐罷工嘅威力
佢老味要佢封哂關條撚屌就封幾個，羅湖落馬洲最撚繁忙又唔封，班支那畜一定會由呢2個關口湧入，醫完走數 我要真封關. 唔係繼續罷工

721831

封關救港 刻不容緩
全面封關

係未夠ga 要全面封關

但
各級法院聆訊延期 辦事處暫停辦公

司法機構宣布，因應公共衞生考慮，原訂由明日至星期日於所有法院及審裁處進行的聆訊將會延期。 法院及審裁處的登記處及辦事處於期間亦會暫停辦公；至於緊急聆訊，則會按現行機制處理。

呢個政府係呢7個月一直教我哋一樣嘢： 和平遊行是沒有用的 封關又封d唔封d, 一日唔真封關，罷工都要繼續搞

聽日開始要罷工啊

this

又係淨係做個殼呃人
裡面全部都係空

咪撚比個港共政府呃啦
根本封左20% 人流都無....

東鐵今日有人拖gip ！！

我次次睇親呢段就笑到停唔到

一樣

十仆醫謢既決定

咁粵港車牌果的呢？
公路見到好多粵港車牌